我想用電腦下載iTunes但係下載唔到有冇方法解決？

直情唔比我下載 有冇電腦高手既巴打可以幫我解決方法

推

撳windows上面就會彈個下載比你

禁左入去佢會自動連去mosaic app到
都係下載唔到

咁樣喎

如何做到圖2咁樣 唔該

咪圖1 highlight個個windows

因為我禁左圖1個黑色個windows 佢會自動連去app版
我想問我可唔可以用第二部電腦下載個檔之後擺落usb手指比另一部電腦安裝？

唔係黑色個個呀,係下面highlight個個

我返去再試下 唔得再問

佢好撚蠢...

上門代裝 icq $200, MSN $288, iTunes $400

下載到啦 唔該哂 感激